想搞熱線tg group支援戰友 問下大家意見

我知已經有好多大group
但我覺得公海嘅難處就係好多人
會資訊爆炸
未必可以好有系統咁去做
我諗緊係有個細team
十個人以下
輪流online tg當值咁
同keep住推同一個post去招想傾下計嘅朋友
用當值制同非私人tg 亦都係希望每個人都可以有休息嘅時間 因為我明24小時都keep住上線係會消耗得好快
大家覺得呢個諗法行唔行得通
或者有經驗嘅人會唔會有咩意見

唔想有第四個呀大佬